點睇身邊仲有人不停share香港抗爭既野？

自從2020開始街頭運動停左，好多人被動或主動咁樣放低左抗爭呢件事，失去左當初好認真對待呢件事既熱情。

不過都好既，經過左2019年咁多大小事既煎熬，總算係可以放低心頭大石抖啖氣。

但去到最近見到關注緬甸既新聞仲多過關注香港抗爭既，唔係話緬甸唔值得關注。

但比我感覺係因為香港街頭運動受到打壓，所以將自己香港既抗爭影射落緬甸上面，到最後香港抗爭既討論冷淡左就好似再講就尷尬。

無左當初果個目標同埋團火，得返每日share下今日香港發生咩事。

究竟依家係大家唔記得當初既目標，定唔想炒冷飯講港共，定純粹真係我戇鳩得返少數人仲繼續留意香港抗爭。

一直都冇人忘記

人地點睇件事 個態度上唔上心
又要經你同意呀？

其實你又啱

哦

無唔記得過

其實係個個都覺得絕望冇希望 日日都望著啲荒謬嘅新聞所以想逃避吓現實 認真我而家新閒都唔想睇 連登都少上

都就黎禁出境、起集中營
仲講咩抗爭
一係國際線
一係加入紅藍玩加速大法

好多野已經融入生活同唔洗再爭論

欣賞,
人地做左自己做唔到既堅持同熱誠

我就係想知有咁既想法既人係點諗其他人

民意仍然堅實，放心

其實相信冇人忘記過
你覺得冇咗
只係你自己冇做
當你一直做
同時你會感染到身邊啲朋友一齊做

Ching仲記得國際線同攬炒
香港人唔係咩都做唔到架

以色列人share左二千幾年

係咪要各國曾有猶太人既告晒佢地顛覆國家政權呀？

而家聖經信徒仲share緊天國要滅晒所有國家喎
仲勾結各國人民叛逃加入滅世天國，係咪要告勾結外國勢力？

點解唔告呀？

exactly